賣一張復仇者飛

4月26 10點鐘
朗豪坊 中間位

1

2

成交

20蚊

25蚊 樓豬攞去食個M記

30

推

25賣?

160以上啦

巴打呢加開始封存佢 幾百年後可能值

你阿媽教你講呢加？

160蚊放一張,只求回本

28蚊 比你加大

仲有無

有 聽日,同我一齊睇